放兩張16號林宥嘉980

原價放
45段3行
朋友有事去唔到索性放出黎

Tg: @tanakatochi

得返兩日仲諗住原價放

價錢可議